[VT]兔田妹算唔算係點爆幸運值？

連續兩次一發即入，真係屈機

船長唔哂時間玩概率機一早贏左

兔田食運氣
船長技術流